今日落街買飯發現條街多左好多靚女

連7仔個收銀妹都化恆妝

感覺到佢見到前面個個買condom但我拎住盒龍鳳茶樓來比錢應該恥笑緊

扯低佢條底牌就插入佢個閪窿

有人接放工啦

龍鳳愈來愈唔好食了

自從強制戴口罩
一街都靚女啦

係

令我諗起03年沙士都係咁

一街靚女